---
title: "main aur mera bhai song lyrics"
album: "Punya Paap"
artist: "Karan Kanchan"
lyricist: "DIVINE"
director: "Gil Green"
path: "/albums/punya-paap-lyrics"
song: "Main Aur Mera Bhai"
image: ../../images/albumart/punya-paap.jpg
date: 2020-12-03
lang: hindi
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/hCVQoKwGwTo"
type: "happy"
singers:
  - DIVINE
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirf main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirf main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">In mushkilon ke bich kaun
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="In mushkilon ke bich kaun"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirf main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirf main aur mera bhai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirf main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirf main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">In buzdilon ke bich kaun
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="In buzdilon ke bich kaun"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirf main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirf main aur mera bhai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bole th hardship
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bole th hardship"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hustle ki baatcheet ho ya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hustle ki baatcheet ho ya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bus'on ki backseat
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bus'on ki backseat"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Badsurat marksheet
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Badsurat marksheet"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Humein pasand thi maar peet
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Humein pasand thi maar peet"/>
</div>
1 2 <div class="lyrico-lyrics-wrapper">ka 4 bole
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ka 4 bole"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Watta ke car keys
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Watta ke car keys"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Birthday ke din se
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Birthday ke din se"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">We have been chasing these gandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="We have been chasing these gandhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaale thhe baadal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaale thhe baadal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abhi dhoop mein hai palm trees
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abhi dhoop mein hai palm trees"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rap ke chakkar mein hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rap ke chakkar mein hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dono karte thhe party
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dono karte thhe party"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na koyi bande se kam thhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na koyi bande se kam thhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na koyi bande se kam hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na koyi bande se kam hai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sath piye chilam tab dosti mein dum hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sath piye chilam tab dosti mein dum hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhai mera fassa to automatic hum hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhai mera fassa to automatic hum hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sticky hua seen to automatic gum hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sticky hua seen to automatic gum hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ride karte sath cake kisika kate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ride karte sath cake kisika kate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hum slice karte half time bahut hai hard
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hum slice karte half time bahut hai hard"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ab hum hai swipe karte card
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ab hum hai swipe karte card"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai maa kasam hard
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai maa kasam hard"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baapu diye maar maa ne diye laad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baapu diye maar maa ne diye laad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoshiyar hone ke chakkar mein
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hoshiyar hone ke chakkar mein"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mat khona hosh yaar.. (maa kasam)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mat khona hosh yaar.. (maa kasam)"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nafrat kitna bhi ho jaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nafrat kitna bhi ho jaaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mita deta usko tera pyar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mita deta usko tera pyar"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main mera bhai bande hum hai 4
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main mera bhai bande hum hai 4"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rache itihaas haq se khud pe naaz (haq se)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rache itihaas haq se khud pe naaz (haq se)"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai bande hum hai 4
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai bande hum hai 4"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rache itihaas haq se khud pe naaz
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rache itihaas haq se khud pe naaz"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rap sangeet ke deewane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rap sangeet ke deewane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koyi ni aaya sikhane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koyi ni aaya sikhane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Khud seekhe khud likhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Khud seekhe khud likhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhootni ke build kiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhootni ke build kiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Humne yahan empire
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Humne yahan empire"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tu game mein nahi hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tu game mein nahi hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirf ungli uthata
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirf ungli uthata"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tu thakela umpire chal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tu thakela umpire chal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hum same bhi nahi hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hum same bhi nahi hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bomaby rap ko dale map pe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bomaby rap ko dale map pe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hum asli hai messiah chal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hum asli hai messiah chal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sheeshe ke saamne hum hath ghumate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sheeshe ke saamne hum hath ghumate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaano ko ratta phir kar karke gaate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaano ko ratta phir kar karke gaate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Joote bhi same hum ek jaisa laate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Joote bhi same hum ek jaisa laate"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gang bhi same hum dono banate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gang bhi same hum dono banate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dushman bhi same hum dono banate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dushman bhi same hum dono banate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhukhe pet abhi hum sone nahi jaate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhukhe pet abhi hum sone nahi jaate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seekhte hum kabhi na kisi se haare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seekhte hum kabhi na kisi se haare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aunty nahi kehti yeh ladke bekar hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aunty nahi kehti yeh ladke bekar hai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kyun khud mein vishwas
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kyun khud mein vishwas"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haan khud se hi pyar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haan khud se hi pyar"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeh saanpo ke jungle mein khud mere sath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeh saanpo ke jungle mein khud mere sath"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haan khud mera khaas
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haan khud mera khaas"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeh saanpo ke jungle mein khud mere sath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeh saanpo ke jungle mein khud mere sath"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haan khud mera khaas
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haan khud mera khaas"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haan khud mera bhai insan dhokebaaz
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haan khud mera bhai insan dhokebaaz"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main khud mera bhai insan dhokebaaz
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main khud mera bhai insan dhokebaaz"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mera bhai)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mera bhai)"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main aur mera bhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main aur mera bhai"/>
</div>
</pre>
